空智稅 = 硬淡最後希望

慢慢玩

拖返三五7年俾d fake hope 廢淡

胸痣稅我就知

幾時出呀